msgid "Archiving your home directory..."
msgstr "正在归档您的home主目录..."

msgid "Compressing the archive..."
msgstr "文件压缩中..."

msgid "Testing the integrity of the archive..."
msgstr "正在测试文件的完整性..."

msgid "The archive is corrupted"
msgstr "文件已损坏"

msgid "Calculating the MD5 signature of the archive..."
msgstr "正在计算文件的MD5值..."

msgid "Assembling"
msgstr "装配中"

msgid "Cleaning up..."
msgstr "清理中..."

msgid "Backup successful"
msgstr "备份成功"

msgid "Your home directory was successfully backed-up into"
msgstr "您的home主目录已成功备份到"

msgid "Backup failed"
msgstr "备份失败"

msgid "An error occurred during the backup:"
msgstr "在备份过程中出现错误："

msgid "Copying the backup file into your home directory..."
msgstr "正在复制备份文件到您的home主目录中..."

msgid "Decompressing the backup archive..."
msgstr "正在解压缩备份文件..."

msgid "Extracting the content of the backup into your home directory..."
msgstr "正在提取备份内容到您的home主目录中..."

msgid "Restoration successful"
msgstr "恢复成功"

msgid "Your backup was successfully restored"
msgstr "您的备份已成功恢复"

msgid "Restoration failed"
msgstr "恢复失败"

msgid "An error occurred while restoring the backup archive:"
msgstr "恢复备份文件过程中出现错误："

msgid "Opening the backup archive..."
msgstr "正在打开备份文件..."

msgid "Checking the integrity of the backup..."
msgstr "正在校验备份文件的完整性..."

msgid "This backup file is corrupted. The internal MD5 signature doesn't match its content."
msgstr "备份文件已损坏，MD5值与内容不匹配。"

msgid "Read error"
msgstr "读取错误"

msgid "An error occurred while opening the backup:"
msgstr "打开备份文件时出现错误："

msgid "Excluded Files and Directories"
msgstr "排除的文件和目录"

msgid "Included"
msgstr "包含"

msgid "Included hidden directories"
msgstr "包含隐藏目录"

msgid "Invalid path"
msgstr "无效的路径"

msgid "is not located within your home directory. Not added."
msgstr "不正确的home主目录路径，不能添加。"

msgid "<big><b>Save the content of your home directory</b></big>"
msgstr "<big><b>保存home主目录内容</b></big>"

msgid "Make a backup of your personal data"
msgstr "备份您的私人数据"

msgid "Excluded paths"
msgstr "排除的路径"

msgid "Hidden paths"
msgstr "隐藏的路径"

msgid "Exclude files"
msgstr "排除的文件"

msgid "Exclude folders"
msgstr "排除的文件夹"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "<big><b>Load data into your home directory</b></big>"
msgstr "<big><b>加载数据到您的home主目录中</b></big>"

msgid "Restore your personal data from this backup"
msgstr "从备份中恢复您的私人数据"

msgid "Overwrite existing files"
msgstr "覆盖现有的文件"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "View content"
msgstr "查看内容"
